車仔有個龍叫Blackman；熱刺有個龍叫whiteman

兩個都人如其名

樓主花名叫on9

Police: Sir, your name please?
Jamal: Blackman
Police: No, I mean your name!
Jamal :Blackman
Police: ...